【警方過去半年彈藥使用詳細列表】

警方過去半年，在反修例示威中共使用29,863發彈藥。

警方回覆本台查詢時表示，由6月12日至11月30日的示威活動中，共使用19發實彈、15,972發催淚彈、10,010發橡膠子彈，1,999發布袋彈及1,863發海綿彈。

想要民主自由嘅全部同我入嚟

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

they are trying to kill us